覺唔覺約翰遜好撚自私？

叫全國就算positive無咩野都唔好睇醫生 自己中左招嚴重就全國全世界救佢 啲普通市民同佢一樣嚴重既根本就唔撚會救得返

都係奶共國性格，閒人勿理

人係自私無計
唔係共產黨搞到香港人，香港人都唔會理東突厥斯坦人